溫水煮蛙， 就黎滾啦

解放軍車扮救護車

福建幫扮防暴警

一樣比一樣離普， 唔可以習慣架， 一習慣就離一國一制不遠

推阿。。

再推。。

「幫港發聲」

點睇都係曲線page

根本就係一国一制啦屌

遲早